（變態念頭）人類隔渣制

以下純粹想諗下後果會幾恐怖:
如果將已冇生產能力嘅成年人銷毀，為保生出來嘅都係冇問題，於是禁止自然受精，只可以經精子同卵子基因篩選至冇先天性病患再人工受孕先可以獲得懷孕機會。
一代一代篩走所謂問題基因。
唔容許同性戀
唔容許變性
唔容各種先天病症
甚至唔容許老，即係限人嘅壽命。
咁樣嘅社會會變成點?

咁咪即係優生學

係。我覺得實有問題，但又想睇下大家討論覺得會變成點。

去到一個位 應該會有人發展成為左膠 覺得唔公平 唔自由 推翻呢樣嘢

無問題 好野黎的
新加坡都行緊

咩叫冇生產能力

點定義優良

優生論，自己gugle下

咪即係命運計劃
命運計劃最後咪畀班左膠殺到滅國咁濟

無外敵既情況就得
如果地球未統一到 國與國之間科技差距未拉開到50-100年 比人用窮人生仔做炮灰都玩殘左

怕唔怕經過一段長時間後會減少左基因多樣性呀

咁邊個洗廁所？

老實講
有缺陷先有完美
正如你活在不義嘅年代
就會知道自由可貴

楢山節考

你

狗邊識洗

你有條脷

點樣叫優良呢？草莓清香係優良，濃甜都係優良，鮮紅係優良，粉紅都係優良，優生學嘅優喺不同統治者眼中不同

人類而家係肉體進化追唔上智慧文明進化。人工挑選完然後點？一樣有基因突變新病症將來等緊優生人，你亦好難確保現時班統治者之中無劣質基因，唔通你有能力迫華爾街班大佬絕育?唔絕育，遺留嘅劣質基因一樣廣傳。所謂優生學同共產主義一樣，喺納粹、蘇聯年代已經證明左，一有人性私心就行唔通。人嘅慾望無窮無盡，優生學再勁，進化速度有限，肉體進化都追上慾望要求。

大費周章高壓統治，種下禍根，不如研發腦機界面、外骨骼、機械身體，如果以上技術比手機更平，3個優生人能力都未必比得過1個生化人。優生人學識再多，比得上生化人隨時上網查資料查書?如果生化人能夠將記憶人格移植到其他人身上，算唔算某程度永生？如果從生命角度出發，會唔會比優生人更優?始終優生人排除左大量基因多樣性，如果遇上急劇環境變化，佢哋生存力比常人低。

其中一個問題係假設咗優質基因會生優質基因，劣質會生劣質。
但䌓殖時會有基因異變，所以就算你唔容許劣質基因生育，都有機會出現劣質基因。